接受十萬元不道德交易 五層樓港女：後悔走捷徑

曾上游憶述「交易」經過，說今年初在一次朋友聚會中，認識了一名「老闆」，對方往後再相約見面時，竟給她十萬元現金，並稱想要照顧她。

「直到他說想照顧我，我才『叮』一聲清醒了，知道他是想和我交易。」

對於「老闆」的舉動，曾上游謂感到愕然，但眼見這筆為數不少的金錢放在眼前，她一下子即被沖昏了頭腦，受不住誘惑，接受了這次交易。

「其實他是想（性）交易，不過美其名叫照顧。」

賺到了「快錢」，曾卻沒有感到高興，反而是後悔：「是不是一定要走到這一步呢？現在想起來我覺得沒必要。」

清醒過後，曾上游認為十萬元表面上是一個大數目，但仍有其他方法賺得到，不一定要靠「賣身」：「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

她又堅決的說，以後不會要接受這類不道德交易，但拍性感照仍可接受。

「現在我覺得拍性感照片不是錯事，但接受交易是不對的。」

坊間不時會有流傳指，部分私影模特兒會兼做性交易等不道德行為，以賺取更多收入，曾上游直言部分同業確會這樣子賺快錢，但她認為這不是好做法，因為這類收入不能持久。

「年紀大了怎麼辦？沒有工作經驗、體力又下降，到時三、四十歲再重新找一份正常工作，你未必應付到。」

曾上游目前雖有樓揸手，至少不愁生活，但她感情世界仍然空白一片，將拍拖的想法，暫時拋諸腦後。雖然外國網友向她表示好感，但她會斷然拒絕，封鎖對方。

「一來是我不喜歡外國人，我較喜歡中國文化；二來我覺得這些很大機會都是騙案。」

儘管暫時關閉了內心，曾上游仍對自己抱有自信，不愁將來再也遇不到Mr Right。

「你有才華不擔心認識不到好男人，因為總會有欣賞你的人。」

真係得一次？ 十萬我返大陸屌model 屌到賓周損 要搵你？

佩服呢個女仔嘅勇氣

做完雞而家想洗底

做雞都可以扮上菜

邊位老世咁唔好彩比人呃左10萬

一個肯買一個肯賣其實冇咩嘢，但係賣完扮上菜就好核突

所以話d女人真係信唔撚過
未屌果陣話自己處女，屌果陣無血就話只係同人上過一次床
而家連做雞做到上樓都可以話只係做過一次雞

臭雞老左想搵人埋單

圖

我都想做雞 有幾層樓

放心我唔會咁揚

我會揾個正正常常既男仔埋我單

俾人cap圖+ voice msg明明收8000蚊，家陣變10萬。全香港人都知你底細啦。

做雞又要攞貞節牌坊

清醒過後，曾上游認為十萬元表面上是一個大數目，但仍有其他方法賺得到，不一定要靠「賣身」：「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

咁咪仲衰 ，做雞俾人屌起碼都係靠自己

又話冇做雞？話自己叻有錢買樓笑鳩香港人？

Wechat開價$8000

被人踢爆就話後悔 係啊係啊血汗雞

第日可以大大聲指住個仔講：你老母臭雞

佢都十萬？？？？？

如果有人娶佢做老婆 結婚後唔知點解佢死撚埋 咁層樓點

做完雞想攞貞節牌坊

想洗底
我敢肯定，佢望住自己d樓，一d都無後悔做雞
炒股都要有本，做打工仔邊咁快有本
只係見比人爆左大獲全世界都知自己係雞兜唔返，宜家上左岸囉咪扮後悔囉
他日有第二個目標想再搵多d，你估佢唔會再做雞咩

做雞其實冇咩唔道德
但做完唔認數又踩同行就真係幾唔道德

成班傻仔以為佢講緊後侮
其實佢仲係自我宣傳緊

比做雞更唔道德

女版聖人模式，唔報警佢都算好女仔

依家又想拎返貞節牌坊

把聲真係

十萬元 十年前東莞 做土皇帝 要㨂你一個牛聲 懶上菜既雞？ 咁既質素 $300

本身都無人識佢
依家就大把人都知佢做過雞

五層樓港女 ? 近排紅人嚟？

臭雞

點解佢講嘢講到好似成個智障咁

咁既樣都值十萬

做過一次雞呀

100% 巨輪II劇情

我想問,點解佢要咁on9 話比全世界知自己係雞?

係

臭雞，收完錢扮上菜等傻仔埋單

聽完呢句，就知佢應該做返雞算

做雞都大條道理

其實我同我身邊女仔都傾過呢個問題
真係好難 跌到震到破左
係都 爆骨先

如果係震就破左
日本311大地震成個日本破哂9成處啦
唔好同我講 踩單車勁過 九級地震啊

唔排除有人真係咁
但會好懷疑

識人扮囉
真係好嘔心

條女都On99
你宜家有錢就話可以炒股票搵錢
果陣你錢都冇呀 炒條撚毛咩

一日臭雞

唔係被人踢爆收幾千蚊次????

其實幾千蚊都唔，咁樣衰，又水桶身裁

有冇相呀 無相唔可信

緊係吹到自己值十萬
唔通周圍講佢2千蚊一晚中出無限Q咩

佢比我？

咁你做咩收個十萬？比返人啦
仲有上報紙為咩？想博d咩？
釣金龜？

要釣金龜都唔會周圍同人講自己做雞啦

而家做雞搵夠緊係咁講
仲話炒樓炒股好快都賺到
你做完雞 有本錢咪可以炒野
不過你都係做完雞啊 死臭雞

想叫高價係唔咁賣廣告好煩

做雞唔係問題，不過蠢到咁 咁都俾蘋果昆左上去

算係咁做雞起碼會認

起碼十個老襯

笑貧不笑娼
樓已上話撚知你

D手指柒到

你老母臭雞

無人發現好似生過仔?

臭雞教你如何做有為青年

200蚊都要諗諗啦 痴撚線

咪又係雞
搵條公屋毒撚埋單啦

光明正大做好過d做完唔認喎

潛咗幾個月又彈出嚟想洗底

邊位呀

衰在想SHOW OFF
當初諗住扮自力更生做護士買倒樓
點知咁多人知佢做雞
而家索性話淨係做過1-2次 已經知錯
其實用下個死人腦都知做護士點買5層樓

冇扑到
即係仲係處？

又係時候回帶

呢度有賴人包, 有相, 有片

典型雞格 做正行又怕辛苦 咁唯有腿張開

托價

有冇人有之前fb 個兩母女話佢係雞嘅comment 嘅圖

又出黎draw attention 接生意
前排好撚串話唔撚稀罕香港，去中國上節目好好賺。
轉個撚頭向藝員收重稅同減少港澳台藝人出境嘅時候又返黎R撈。
加上大陸二三線樓市跌到仆直
斷估佢嗰五間都唔係一線城市樓
諗住炒，點知炒唔起而家平租都冇人要

久唔久就有呢啲女出黎話自己
做雞 做Av女優 要二千尺樓黎draw attention
等大家知有呢條友
注意力經濟真係on99

睇真d，成篇野似串你地毒撚窮多d

做過雞唔該 chop 返個印囉

大陸d網上直播雞都無佢咁賤 你課金線上送禮物 再約出來性交易 起碼明買明賣

做雞 又要唔認 仲要講大話 先賤

交液現場～

is no problem they will pay

石碑造價唔係好貴

有欣賞價值

後悔就嘔返出嚟囉,做完先扮慘屌你老母,依家人地揸住支槍迫你咩

最後會被年月淡忘 冇人記得

好想屌爆佢個臭閪

紅咗幾年

因為忍唔住想紅～

生過仔黎？

你去溝咗佢就係

就算有毒撚幫佢埋單
請飲果陣D人會唔會用手機禁番呢單野出黎笑

禁果 誘惑 好大

拎8000 有哂錄音 個單笑先

成班襟兄弟

Whofucking care

四點呢？～

呢條女係咪扮投資有道買5層樓點知比人踢爆做雞就係佢?

做雞都要攞貞節牌坊

唔明做雞有咩問題

Cls咁嘅貓樣值8千

2百俾盡

呢個做雞港女有咩討論價值

叫我？

個撚個做完衰野搵完錢上晒岸就話後悔

走粉賣毒發達又話後悔
黑社會發達又話後悔
做雞發達又話後悔
屌你我唔撚信你黎多次會揀唔發達

咁就唔好著D咁既衫做訪問啦

洗唔洗咁清楚
肚毛都睇到
隻手核突過男人手

點解個個都覺得自己炒股實賺到十幾萬？
我諗如果佢當初炒股之後就真係要做雞喇

大
家
唔
要
可
以
交
比
我

我
負
責
埋
單
結
婚
配
種

Attention whore

真心幾佩服佢肯認做雞，連登仔唔係成日屌人又要做雞又要唔認既咩

十萬屌條豬閪唔撚係掛 搵個又靚又大波過佢中出屌埋屎忽都唔洗咁貴啦

連登仔特色 係對世事不滿

後悔就咪撚做啦屌你老母
臭雞

咁撚豬都要十萬...

一日係雞 一世都係雞

咁撚樣都值十萬
仲要老牛聲

你屌晒我果份

個名好混淆又好唔好意頭呀頂
以為有條友上水講件事又冇名出

仲有佢所為既5層樓係大陸樓黎

#124

上完車唔要大叔？
做雞都可以咁正面真係勵志

有noise又可以加價，呢種女人真係恐怖

明明八千就扮十萬，做完雞都仲想呃人抬價

又係呢隻雞 曾上游 仲夠膽出黎托自己市

做雞都上新聞啲記者係咪傻撚咗

咁樣賣廣告

後悔咁咪賣哂啲樓做善事

On99

又係冇人鬧雞蟲，浄鬧人做雞

她又堅決的說，以後不會要接受這類不道德交易，但拍性感照仍可接受

做雞做到上新聞？

擺明
當初新聞一報已經被人踢爆啦，嗰陣死都唔認
而家上晒岸，想話玩自爆，諗住重新開始呀？
慳啲啦臭雞

啲雞蟲四圍講一樣俾人鄙視嘅
問題佢哋冇吖嘛

十萬係幾多個月呀?

老豆改名幾好

曾上游

唔洗用力就上到

曾上游唔係出晒名係私影雞咩

條八婆一晚十萬？屌AV女優都唔洗10萬啦

仆街撚屌食屎狗

唔撐開對腳點上游

咩心態 出廣告又留下聯絡方法

乜佢唔係想引大老細開價咩

好心就咪撚貼呢條豬西啦
又要做雞又要攞貞節牌坊
仆街啦去

dklm，扮咩上菜，始終都係雞

十萬蚊上件咁既野，個老闆依家俾班fd笑到面都黃

條女個閪應該就快爛

係咪agent出文托市， 佢開果時係千炸喎

後悔淨係發生一次

打份工啫
不過十皮.......

佢果5層大陸樓應該已經跌到渣都無

依家 800蚊吹到10萬蚊係咪慣常造勢手法了...

個樣好撚豬 做一次就有十皮

個樣又老又衰有人俾十萬搵鬼信

咁都10萬 做女人真係好好搵

真心好睇唔過眼成日話自己讀大學讀護士 但自己放棄唔做因為幾萬蚊一個月太少
根本自己臭朵無腦又成日做錯野比人炒先會唔做
個時一路做護士一路已經有影咸相同比人包啦
垃圾

自己改架
以前中學佢係撚呢個名

曾x善

又有光環

上游呢個名柒到喊

出色的臭G, 係人都知

咁嘅閪樣10萬 佢無一忽值囉

求圖

借啲意mark up 自己個價

蒙頭都唔屌 無樣無身材 叫聲又難聽

佢噏姐，100個客咪有10萬囉

幫自己上報叫咁高價 昆水魚

做雞做到通街講 少d勇氣都唔得
性感相呢行 最近班女真係玩到全裸咁
再鬥落去會點相法
btw我好支持女性自主 返對物化女性

佢值10萬？？？

都五棟樓啦

不一定要靠「賣身」：「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」 咁樣就係岩？ on99

「叮一聲發現想trade」
一句已經出賣左佢
唔係做ptgf點講得出呢個術語

真。托價

老牛聲，好難想像扑野時係點叫

做佢老豆老母依家都唔知點面對d親戚同朋友

話說佢個肚條直紋通常生過仔先有

上面d人冇常識架喎⋯⋯

屌你老母同巨輪啲劇情一模一樣喎

五層樓點黎
唔好同我講炒股票

剩係做過一次搵鬼信

男人聲。。。
變性人黎?

可能包月?

殘酷一叮

個老闆係咪老花？咁既樣值10萬蚊

笑貧不笑娼

8萬我做

旗袍企街真係好似做雞

都仲要假成咁

你無常識就唔好衝出黎啦⋯⋯

你都唔係好得我好多

游游其實可以 cosplay 護士服

佢除左無波 同 老牛 聲之外, 打下燈都無乜野問題

人地都係搵錢啫...

十皮咁嘅質素，無撚病呀

我覺得佢唔係想洗底，係想有人搵佢開工

雞

所以非處其實同雞一樣咁污糟
處係最好的

做嘜撚…好似隔一排就有佢既新聞咁....
隻雞咩人黎？

"今年年初"...即係已經有5層樓喺手，仲要為左10萬賣身

冇錢供樓 搵人幫手

好似係演唱會見過佢坐我前幾排
同個中年男人一齊，個樣都似有d錢
個男人擺明都唔係黎聽演唱會，有超過一半時間都出左去

佢把聲

早兩日佢先報比我兩萬全套

佢話你知而家起左價

10年前張淨思拍完肉蒲團先開 2萬 (可講價)

但人地有波有腳有PAT

收皮啦，有錢你就收啦

「去炒股票、炒樓、炒車位，其實可能幾個月就可以賺到數十萬。」

當自己股神定賭神

如果當年勤力溫默書，我而家應該係牛津畢業